點解電話號碼後面有個問號

如題

有冇人知

唔肯定係咪佢打黎掛

你個ON9 禁錯制用佢電話SET左佢做聯絡人又ON99 禁撚柒左個?落後面囉

個電話問返你轉頭

我唔識佢架
佢打黎話我做咩打畀佢
但我記錄明明冇，得佢打黎既記錄下

唔明，部電話自己sense唔到既咩

睇清楚邊行係名。。。 邊行係號碼啦